一個人好唔專心咁做緊嘢嘅時候果個就係警察

狗仔今晚至明天早上應該會繼續咬人，各位感覺自己好惹狗的手足請注意以下幾點：

1. 狗仔如果選擇夜晚收工時間上門咬人，大概徘徊19:00 - 22:00期間，留意時間；

2. 如果選擇哩個時間段上門，多數會在手足屋企附近(尤其屋企樓下)擺咗狗仔隊等待獵物出現，緊記狗仔隊一定唔會似狗樣，唔好唸住見唔到有外貌似狗隻人士就覺得自己安全，以下為狗仔隊特徵：
A.) 穿著簡單，甚至踢拖，完全唔似出街look；
B.) 對眼一定會望你，因為你係佢獵物；
C.) 最明顯特徵：中意將手機插落胸口袋，鏡頭向外，鏡頭方向同佢目光方向一致，因為同緊上頭FaceTime緊

3. 如果狗仔隊就在你身邊，佢會特登做某些動作，消除你疑慮，例如扮同隔離個人傾計

如果發現有狗仔隊出現，即刻九秒九轉身走人，千祁唔好翻屋企住，因為佢就係等緊你返屋企上門拉你兼搜屋
應該立即離開去安全地方，最好立即飛的，有咁遠走咁遠